曝光壹個喪盡天良的寵物寄養者

我們是在阿德萊德留學的學生，因為放假，我們將我們的狗狗sammy給了壹個叫做Michelle Chin Ching LUK的香港女生寄養，兩周寄養費為500澳元，她介紹說她有政府發給她的證書，懂得護理，學習獸醫專業，所以我們放心的把狗狗交給了她，在我們回到阿德萊德之後我們想帶我們的狗狗回家，這個叫做Chin的人說狗狗不見了，我們問她是在哪裏不見的，她就不回復任何消息了，說要去參加朋友聚會，沒空幫我們找狗，給了我們不同的地址，當我們開車二十多公裏到了她給的位置之後，她就消失了。後來在其他朋友的幫助下我們在她家門口找到了這個女人，她還是騙我們說狗狗其實在另壹個地址跑丟的，後來又說被澳大利亞動物保護組織RSPCA帶走了，導致我們用了好幾天和PSPCA交涉，pspca官員告訴我們，他們確實從這個chin手裏帶走了壹些寵物，因為他們收到了來自鄰居的舉報說這些寵物被鎖在車裏很長時間並且氣溫很熱，但是沒有我們的狗。後來這個女人壹直逃避並且拒絕告知我們的狗到底在哪裏。幾星期之後我們還是沒有找到狗，我們去了動物保護組織的收養所，去了很多的council，發過傳單和臉書，每天尋找到晚上半夜，仍然沒有找到，後來rapca的官員聯系我們，說他們確認這是壹個寵物盜竊案件，他們確認這只狗被Chin CHING LUK賣掉了，這個女人將我們狗的所有用品全都扔掉了，我們之前給狗狗項圈上帶了壹個我們的電話號碼，通常如果狗狗跑出去很快就有人打電話給我們，她說都被她扔掉了，後來在其他朋友幫助下我找到了她的學校，學校說她拖欠了學費已經回香港了，電話不接郵件不回，我們發現這是壹起早就預謀好的陰謀。及時她知道我們多麽難過。多麽絕望和著急，她依然滿口謊言。我的朋友告訴我，之前她和她男朋友合住的時候，壹切錢都是她男朋友出，她男朋友放假回國她偷著賣掉了她男朋友的電視機和床，偷開她男朋友的車去和別的男生約會。根據她原住址的附近居民和曾經的部分室友說，這個人從來不會遛狗，不給狗喝水，不給狗餵食。我們真的感到很傷心。現在將這個人曝光希望大家在香港的朋友要小心！不要把妳們的寵物交給這個人！下面是部分截圖
[img][/img]

这是她的身份证

屌你老母呀？

[img][/img]

大陸仔

貼返上貼吧ok?

大陸狗